gigabyte 都有釣魚網站?

如果真係釣魚網站提大家小心啲 冤枉錯左我申請del post 同say 個sorry, 當feedback俾佢地聽唔好做到咁似phishing
究竟 好釣魚網站feel
啲spec 唔清唔楚 大公司contact 一般都唔會擺whatsapp 咁on 9
禁service 又乜撚都冇
禁Chinese Traditional 好明顯係用google translate
AERO 譯做乜撚航空15

又有啲global gigabyte 官網都冇既型號
同global 差好遠
有冇大佬覺得佢都係流野?

我屌 條url 係

呢個整得幾高質
屌佢老味我重入去揀款揀左陣

Login ? Login d 咩？而家買塊板要做會員先可以買？整出嚟果個都

入去 privacy policy就會見到公司名
去 gigabyte官網會見到係其中一間批發商
係咪釣魚就唔知啦
你搵返間公司打去問下

用佢地條YouTube Channel搵到另一個啲Notebook banner一模一樣嘅網
啲YouTube片亦都似真係自己拍
睇個新網站就未必係SCAM (唔代表一定唔係, 戴返頭盔先), 有可能係啲蚊型代購公司, 而你搵到嘅係佢地嘅舊網站掛

似蚊型代購公司 黎擺官網吸客
咁都算 但最弱智係加錢換3200hz ram 而i7 gen 10 係唔support

學到野

Company (referred to as either “the Company”, “We”, “Us” or “Our” in this Agreement) refers to Junmax Technology Ltd., 5D, Sui Sing Bldg., 202 Cheung Sha Wan Rd., Sham Shui Po, Kowloon, H.K..

係真官網提到既其中一間代理

屌你你講嗰啲咁嘅 info copy 落去又幾難呀..

台灣公司會唔識中文？
Domain 2020-05-26 先 Reg
SSL Cert用免費Let's Encrypt

你咁講又係喎 phishing site 擺明就係犯法 佢copy 埋個Privacy policy 又唔代表真係間代理
又學到一招去查SSL Cert 同domain registration date.
最正係個網寫面交 我以為係呃你過數

Between 爬完文已經放棄左買gigabyte aero
reddit 個個都話啲fan有質量問題

諗起腦場有經銷商扮官方dell
被圍插終於加返公司名

真心唔知喎 等我search 下先

privacy policy email係gaminghk8@gmail.com
cert係let's encrypt
蚊型電腦鋪扮gigabyte, about us用gigabyte logo, 應該告得